毅進仔rap到你好老尷

救命，我睇咗啲乜

唔知俾米同一班人作

好撚yo得

rap到成個弱智咁

有冇ching睇得完？

利申：我睇到條女出嚟就閂咗

推！不能只有我看到

On9有樣睇

原來做狗都咁難

嶺南毅進 一班弱智
嶺南毅進 白痴低B